【景點分享】台南有個小西藏 - 噶瑪噶居寺

位於台南左鎮嘅噶瑪噶居寺，係全台灣最大藏傳佛寺，亦係南台灣第一座西藏密宗道場。

裡面除咗有全台灣最大嘅室內佛像，景色亦好靚，手機隨便影都好高質。

歡迎移駕瀏覽相片、video：
IG:
MeWe: